各位想入元朗既手足，求下你地入黎傾下

相信各位手足睇到星期日件事，一定會好忿怒，
成班暴民亂咁打人，無法無天，警黑合作，人人得而誅之，我諗唔少人都想尋仇。

但係入元朗之前，希望大家理解下元朗恐襲係發生緊咩事。

近因：
事件起因係當地人士一直流傳一份「光復時間表」，
佢地以為21/7會有「光復元朗」行動，所以成群結隊要守護家園。
呢樣野由何妖錄音同埋李漢民片段都睇到，成班暴民就係為左防止外人去破壞佢地家園。
最on9既地方係佢地打錯番緊屋企既人，由打外地變成打本地人。
簡單黎講，就係全部比警察同何妖過左一棟。

遠因：
元朗係一個地方意識極重既地方，特別屏山廈村一帶，非常排外，基本上信唔過外人，鄉土勢力又大，長期處於土王帝狀態。
另一方面，因為元朗近年發展，當地人係本地做好多生意，所以當地人得到好大利益，對佢地黎講，所謂既「光復元朗」就係黎破壞佢地既生活，破壞佢地既定園。

入元朗要做咩：
點解要入元朗，我諗大家都係同樣諗法，我地唔可以放棄元朗既手足，
唔可以由得佢地比人蝦，但係我地如果同班村民械鬥，真係對當地手足都有好多壞處，包括：
1. 深化當地人衡突。只會將來令當地手足更加危險
2. 團結當地建制。其實經過今次，唔單只其他社會，其實當地人都知自己錯如果成班外人去當地踩場，只會令建制勢力更加團結。
3. 令運動失焦。為元朗手足討回公道緊要，但係當務之急一定係中聯辦，如果我地執著於元朗，開多一條人民互鬥既戰線，我地根本就唔夠勇武既手足，亦都唔夠資源。
4. 令抗爭暴動係淪為暴民泥漿互鬥。一向都好支持勇武反抗，但係如果今次係山長水遠入去尋仇，就唔係我地既目的，唔通真係入去滅村咩。

講左咁耐，或者我地可以講下今次運動可以有咩做到目標：
1. 為受襲者討回公道
2. 分化當地建制
3. 爭取元朗地區支持
4. 日後唔好再發生同樣情況

以上四點我諗大家都會想做到。

為左呢個目的，我地應該用以下定性：
1. 運動目的係聲援及支持元朗市民
2. 反對警察玩忽職守
3. 反對暴力

一定要係和理非!!!!!!
因為今次既運動係做比元朗既人睇，唔係做比警察，
做和理非係要令當地手足安，爭取當地人支持，令當地人覺得建制先係破壞佢地和平生活既原凶。

有左呢個大方向，就係口號既問題。
今次希望唔好用「光復」，一來當地人唔會鐘意，
二來元朗唔係比外人佔領，唔應該用光復。
我地可以考慮同「守護元朗」，去爭取當地人既認同感。

呢個前題下，我地要考慮要做D咩，係可以令當地人唔反感得黎又可以令佢地覺得我地係同佢地同一陣線。
再講一次，本人好支持勇武抗爭，但呢次真係唔適合。
建議活動：
1. 係車站獻花，記念當次事件。
呢個可以斟酌，因為獻花通常死人先搞。
2. 車站連儂牆，歡迎各位寫心意卡支持同慰問元朗人。話比元朗人知香港市民會支持佢地。

千祈唔好遊行!!!!!!!!!!!!!
係圍村既世界，巡遊係權力行為，係果個地方巡遊係耀武揚武既表現，
當地人會好反感!!!!!

呢個係一個心理陷阱，絕大多數人聽到暴力同和平，一定會話自己係和平，
依家成個盤口係鄉黑係暴力，如果我地,可以表示出和平、友善、支持，
正常人既心理認同感一定係我地呢一邊!

希望各位手足加油，天佑香港!!!

佢地反感就唔做？佢地真係土皇帝？鬥人多囉屌

咁做黎為咩？
為氣？定想元朗既手足比人搞？

推

鄉唔係淨係得鄉黑，重有好多其他人

為氣唔得？咁之前圍警總咪又係為氣 咁就唔做？
冇可能由得佢哋橫行打手足

你淆就淆啦，垃圾，依家入去就係要燒村開拖，打人唔駛還？

其實真的不建議搞元朗，當然他們打人是不對，但這樣下去運動會失招，紅人見轉移焦點行動成功，暴君的地位更加穩如泰山。

另外，元朗品流複雜，黑道打死人不用上身，我們打死人，警察就可以大條道理即時拉人。這一戰或有死傷，感覺大家不如留有用之軀，聚焦五大訴求豈不更好？